印度 5G 手機只售 $530 生產商：價格還可以更低

據外媒透露，印度信實工業（Reliance Industies）集團旗下子公司 Jio 現已研發一套在印度製造的 5G 網絡系統，並會在未來一年，推出價格僅 5000 盧比（約港幣 528 元）的 5G 手機。並且透露，價錢更可能會再跌至 2500 至 3000 盧比。

據外媒 The Economic Times 透露，有消息人士指出 Jio 會推出價格僅 5000盧比（約港幣 528 元）的 5G 手機，若擴大規模，價錢更可能會逐步降低至 2500 至 3000 盧比（約港幣 HK$264 至 317）。

印度信實工業公司董事及總經理 Mukesh Ambani 在早前年度大會曾表示，需要加速大約 3.5 億以及正在使用 2G 功能的印度市民人口，能夠在這 5G 時代，購買到價格合理的智能手機。

Mukesh Ambani 宣布，Google將會投資 Jio 約 45 億美元，並持有該公司的約 7.7% 股權，表示 Jio Platforems 未來將與美國科技公司合作開發支援 Android 系統的智能手機。

另外報道亦指出，該公司還在開發 5G 網絡設備，並已要求電信部（Department of Telecom）在出口相關產品之前分配頻譜進行測試，但目前印度還沒有 5G 服務，印度政府亦還未作出相關安排，分配頻譜給電信運營商。

智障手機?

你唔好搵個遙控塞個5G晶片落去

印度幾多人真係用緊 smart phone

塞兩張咪10g，印度真係發達大國

SONY個D黎JA喎

睇片都睇唔到要5G把撚？

渗透率好似兩成幾三成到
上年既數

真唔真 小米好似賣得好勁

14億 2,3成 都3-4億人

係智障電話,嗰兩個字係共產中文!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

5Gb?

佢人口多
你計一計呢個渗透率已經幾多部

呢種手機要5G嚟做咩？

打電話要上網架咩

唔係賣畀你d9屎香港人用啦

Kaios來，係睇到YouTube
有Google aasiatant 同Google maps